中国外交部召見美大使：不得實施香港法案

美國總統川普簽署香港人權與民主法案，中國官方抗議動作頻仍。中國外交部上午發聲明表達堅決反對的立場後，副部長樂玉成召見美國駐中大使布蘭斯塔德，強調「不得將該法案付諸實施」。

根據中國外交部網站，樂玉成重申稍早由外交部發出的聲明內容，指美方此舉是嚴重干預香港事務和干涉中國內政，「嚴重違反國際法和國際關係基本準則」，是赤裸裸的霸權行徑，已提出嚴正交涉和強烈抗議。

他說，中國政府維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。

樂玉成強調，中方強烈敦促美方糾正錯誤、改弦更張，不得將該法案付諸實施，立即停止插手香港事務、干涉中國內政，以免給中美關係和兩國重要領域合作造成更大損害。

他說，對美方的「錯誤舉措」，中方必將予以堅決反制，由此導致的一切後果由美方完全負責。

除了外交部，中國國務院港澳辦、香港中聯辦和外交部駐港公署及港府今天都已發表聲明，表達譴責美方的立場。

中國干擾美國內政，笑死人

好大嘅官威呀包大人

不得實施

NO 實施!
NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO NO

驚到

調你老母

so pathetic

美國唔可以實施美國既法律?

做乜干涉美國內政

又話人哋廢紙

「嚴重違反國際法和國際關係基本準則」

你用入世貿扮發展中國家呃呃氹氹玩咗咁耐都未出聲啦屌你老母

美國內政喎

不得將該法案付諸實施

廢紙黎，沒事兒沒事兒

喳！

今日去到第幾篇....?

你地真係弱智架

你自己交出有份強姦,殺人的黑警咪唔洗人郁手
講緊受害人都起碼有幾十,凶手起碼有幾百

又話廢紙？

7

堅定不移呢個詞出現過幾多次

夠薑你咪出兵囉，死剩把閪口，懦夫！

屌 開第三次世界大戰 打撚7 美國
拎權 拎地 統一 稱霸世界 咁咪個個聽黨話
唔會有人出聲囉

五毛咁撚樣衰架 成日得把口
係咪怕劣質導彈 核掉轉係自己度爆炸

國之將亡 義和團出晒黎

驚你瀨尿呀？

敵人越嬲，越係爽 爽到FING 噹噹

Haha

不準立法
不準通過
不準簽署
不準實施

眾議院通過。參議院不得通過！

參議院通過另一版本。眾議院不得通過！

眾議院通過參議院版本。總統不得簽署！

總統簽署法案。美國不得實施！

好撚On9
好似啲細路扭糖食咁

他只是個孩子

愈講呢啲嘢證明個心愈撚虛

幾時打柒美國呀不得實施 你當自己係邊個？

建議將香港關係法取消
呢條法案粗暴干涉中國內政

射到美國唔實施咪得囉

佢哋啲成語嚟嚟去去得個幾個
止暴制亂
電光火石

看 把孩子嚇的

Trump: 講完未, 仲傾唔傾貿易協議?
傾你就收聲, 唔傾就走
不過你好快又派你啲副經理級跪我門口
又贏

李公公.jpg

命令式
你老幾呀

宜家先識驚，it’s too late

死淨把口

收撚皮啦 干預美國內政

眾議院不得通過
參議院不得通過
特朗普不得簽署
港法案不得實施

人地三權分立 , 國會通過左就要執行架啦 , 糟質個外交官有撚用咩

係咁將自己個要求拉低
一開始係唔可以立法
依家係唔可以實行
遲d係咪唔可以制裁雜種就得

戇撚鳩
真係以為自己出咗國仲大鳩嗮

人地美帝法律神聖不可侵犯, 你以為好似你咁自己幾時改都得

撤走所有在美中國人啦

人地以為全世界都跟佢個套吖嘛

細路仔

唔得
後果自負

唔好喇

唔淮呀

唔犯法咪冇事囉

規則係俾中国以外嘅國家去遵守

說好的廢紙?

乜支拿好驚咩

不得指手劃腳

對住張廢紙吠咁耐唔羞家㗎咩

干涉美國內政 你以為你係邊個

自己係獨裁又以為人地都係，係咪以為侵侵可以好似習帝咁有話事權，話唔過就唔過

一日要出幾多次流浮山刀手先夠

淆底了

嘩屌，好撚型呀第一個就制裁你班口交撚先

又話廢紙一張
又叫人不得實施

做咩要干預人地內政

咁驚張廢紙做咩

美國大使話得事咩 搵trump傾囉

今日會唔會衝到去第十編

on9國家

喔

敵人反對

嘩，驚到呢～～～～～，你仲有大把國家要求呀

嚇到仆街

之前好似都有條新疆法案，又唔見出聲

美國內政關你撚事

實施左啦喎
訓醒未7頭

證明春袋 出入錢最重要嘅地方

笑撚到痴線

不準懲罰

好人好姐怕咩制裁呀？

本來可能真係唔實施
依家唔實施就被人以為怕左你
真係多謝助攻

好驚

今日第幾劑表示 「强烈不满」

成個小朋友發爛渣咁

你話呀

中國話人違反國際法
笑話黎？

唔知呢張係咪廢紙
但我只知佢地係廢人

Push

小學生咁
唔準過界

聽證會->不容放上議會
眾議員過->不得放上參議院
參議院過->不得繼續推動法案
侵侵簽名->不得實施

簽唔簽都自動過架啦

其實人地美國整個法案點對待香港好似係美國內政，關你蚛蟈撚事咩

呢啲口交文多撚到我都廢事睇

人地國家內政關你撚事咩

之前邊個話自己從不干涉他國內政㗎？

而家冇人當支那係國際既一份子喎

唔得呀 ! 唔得呀 ! 唔得呀 ! 唔得呀 ! 唔得呀 ! 唔得呀 ! 唔得呀 !

屌！
好人好姐驚嘜鳩？
無做過駛咩驚先！？
答我喇
答喇！

又話廢紙

垃圾口交部

都唔係大使工作範圍，幫你傳話不如刁大大自己打畀侵侵咪仲好

冇做錯野做咩咁怕張廢紙啊

說好的廢紙一張呢

召見係私底下R綠卡就真

痴撚線不得實施你邊位呀鄉下佬

由推到簽成幾個月時間，又唔見佢嘈，到簽完喇先黎發癲

個能個d 資產都係外國，唔驚就假

依家就學人講國際法...

well! 早知如此, 何必當初

王毅大喝一聲

唔准你咁做㗎

你拿枝炮對住trumptrump試下得唔得

屌，如果係得嘅，咁你一早召見美國大使：不得加徵中國貨關稅。咪攪撚掂囉，使撚同美國傾貿易協議咩。

好驚喎

可唔可以快啲凍結反香港人權既人啲錢

美國內政關你撚事咩

出左名單->不得制裁

請不要對美國內政說三道四

笑死

廢紙都驚

唔實施 美國立條法出嚟把撚呀？

咁實施完口交部會點講?

何處涉及中國內政，自己國家限制咋窩 關你撚事呀
你都限制翻人哋lo

唔準
唔比
唔得

市民不得支持！

唔知仲以為中國係美國老豆
落命令：不得實施

八國聯軍 2.0

其實行得正企得正
怕乜撚
真係傻9黎

建議解放軍聯合POPO攻佔美帝領事館以作報復

出遼寧號啦
好悶啊

NO SOLID SHITTTT

想正評你㩒錯咗
睇嚟支那好驚

一國兩制方針？
雙普選去左邊？

人

大被召個位心中一定屌老母，引
又唔撚係我簽，你召我把撚

人哋美國自己法律 不容許説三道四
你都可以成立美國人權法案
禁止美國人入境中國 凍結在中國資產

不得不實施

赤裸裸

自己唔仆街 人哋唔會搞你既
自己又要仆街 又唔想人哋造你
係咪ON9 何況美國擺明係競爭對手

香港班撚屌仲驚 而家擺明搞鳩香港班撚屌先

新疆官員做condom沒所謂

你邊撚個呀叫人地唔好實施個法案 真係當撚咗地球係中國架

干擾人地內攻 on99

之前同人講 驚尻咩？！
依家俾人條尻懟住就嘩一聲講唔受屌
人哋早就除定褲嘞 想點！

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web:
hk news

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加走馬燈:

你邊位呀？行開啦

trump 仔

咪整個美國民主及人權法案反擊囉

好心支那就學吓人啦
都未開始制裁就驚到標屎

人地伊朗官員資產唔係放係美國 點似中共官員

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

召乜撚嘢見？？

全地球正常人:支那不得干涉美國內政

中共：唔準蝦我呀

行得正企得正怕咩制裁

不得實施香港法案
否則我抗議

noted

企開啲啦

廢紙一張咁緊張做咩

啲五毛死哂去邊 出黎護主啦

My friend xi

No cc cc no

cc no no

要加多條:不得稱呼習主席為好朋友！

cc

的確執唔執行睇川普

講出黎都戇鳩，人地國家立左條法叫人唔準實施

快D人大釋法否決佢啦

屌你

做咩要驚張廢紙？

出兵啦。。重講

180日內要有制裁名單